覺唔覺得叫人介煙好撚on9

人地求死都唔撚得咩

角牙🚬

其實一直對你唔反感 但你個人簽名真係好樣衰 諗到打字個人係肥婆就想block左你 可唔可以del左佢

食煙唔至自己求死
仲逼人陪自己死

你都係想認我同你食煙正確姐

咁自殺的確又冇罪既

但二手煙影響到其他人

介字都打撚錯果D人仲on9

最鐘意噴落細路仔塊面到